Virtual Youtubers討論區（501）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

保安link1

保安link2

個別視點金剛棒注意

我羊

牙羊好靚啊

大波idol 套裝

咁就501

無boing boing

咁快就過左500po

~300左右就少左上黎
得閒先上黎9up

羊條片長D

そら

開波lu

towa :

今日推po咁快

神作

Matsuri清楚?

Sora搞手

仲要冇打交下推咁快

左腳會長同羊都唔同

係

伊織もえ

又moona birthday
又四期idol服
班木口人興奮到

又有心心睇

混入咗一個異物

已經單方面向cover開戰

後日仲快呀

其實估唔到AZKi會玩

咁撚吹

matsuri真係跌咗落底邊

bloom 未買飛快啲買

羊件衫其實整得幾靚

過咗12點 係心心

炒哂車有咩計

支那仔嬲到車FC

前排先有人屌冇會長冇公主唔睇
利申 衝動性消費買左

四期服真係正

成日比人排我都想玩下

會長少阿羊成分鐘

其實會長個件唔差

among us睇多視角精華算

towa件衫幾期待下

美美唔拎劍

底邊（3000人）
你叫Sora AZKi情何以堪

一陣トワ
未出先射為敬

空媽做狼先開聲

唉トワ
要強顏歡笑

拖華

"大"人物

牙船玩undertale

藍黃list出咗未？

towa

都唔知登佢開心定傷心好

狗又開唔到驚

再提多次 小心首播倒數

快d比佢新3d啦
又upd8 又innt 係麻煩架啦 本身佢又唔係直播勢 唔熟都正常既

TMT

Stardust song

一黎就唱歌

拖牙

還含著笑裝開心

岩岩講左

突發歌回

stardust song \TMT/

諗起當初睇鴨玩Undertale先入坑

towa有無用過家用3D?

空媽比呀祭殺

皇上10點撚貓

點解咁講?

咩事

咁既後輩

講真我第一次聽拖牙唱歌
有驚喜

狗狗走咗

竟然係full ver STARDUST SONG
STARDUST SONG我已經完全背左落黎

只係去個廁所番嚟就見Sora死咗

佢隻狗狗走咗

早兩日愛犬過左身

笑撚死
班支那仔走去會長freechat送死
成班桐生會撚狗咁撚佢地

好聽

比呀祭殺

班On9車唔到嬲嬲豬

百鬼組

中資人四重啦

TOWA唱歌似係放下負

我覺得Towa直接唱歌都係因為心情未完全恢復

佢唔唱無心情開

拖牙啊

哈哈哈

machinegun talk

強顏

公主 :

towasama

トワ

虎太郎咁早就走

好老母

唔係虎太郎呀

都話唔係

又柒多個

同一個黎

咁都有得笑

995k

大型炒車現場

#89 #93

ガチ恋大量發生

天使呀

左腳內側個心心

おおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおお

咁少女

真係天使

TMT好撚屈機

wa diu
Q到震

size岩岩好

個個都有增乳

TMT呢件幾靚

個皮個模都係屈撚機

果然係行天使路線

towa頂尖3d

套衫大波唔好睇

想單推TMT鳥

唔知天使可唔可以脫離絕壁

大比內則心心

好正

係天做啊啊啊啊啊啊

拖華好撚正

比對眼迷惑左了

屌係唔係本人做motion capture

呢句野難聽過粗口

kotone痴左線

臭雞又痴

雞

死臭雞

諗多左

點痴

屌 阿雞又蒲頭

唔好講笑
真係好似撚屈機

仲認為呢家開

towa正到想打J

好可愛

竟然咁早update

鳴啊

大脾個心心仁到

EN唔出聲又屌

10點撞到....

原罪

牙虎太郎係咪精盡人亡左

日常釣雞黎

咁公主點Cap?

訓左

靚到比唔到反應

呀祭比人投走咗

小天使是咪之後會搞少d歌回？

佢隻手忙緊答唔到你

公主巴做motion capture

笑死

子兔音嬲到

邊度

隊左兩位前輩喎

Towa好正

我屌

子兔音係咁響全朵

真係好靚
想入會支持吓

真係太靚
反而比唔到反應

呀喪下一個目標

入啦

所以臭雞點痴

tmt chatroom
唔關你事就柄埋一邊啦
ky到咁到底點解可以係日本生存

towa件件新衫都好殺食

好耐冇見過踢波梗

好似係tmt chatroom講左句野

同原本嗰件反差太大

召喚公主巴

10/10

比個fd第一個殺係特別嬲,鬼叫左勁耐

本身town個皮就好屈

naaaaaaaaa“a~~

towa每套衫都好靚

TMT件衫爆曬分

天使 :

公主冇人貼link?

原來上面有

moona一陣個live撞車嘅

召喚姫巴

頂你頭先唔睇pin

虎太郎

原本套衫根本係limiter黎

露牙

公主巴？

封面圖劇透左

整容

Rurudo is god

トワ 3d先係真正嘅必殺

公主把聲

公主把聲咁拆既

再提多次
小心首播呀！

公主把聲又沙左

點解佢把聲成日都咁

正月皮都係

公主勁到次次有多人流時活動先會出事

azki做狼
會唔會第一個就殺空媽呢

咸了唔喺屋企睇唔到

TOWA正月皮超正
估到idol衫

公主巴又嚟料

空媽又死

公主巴又發作

打完飛機啦

係咪得我lihkg upload圖lag到仆街
係咪因為電話相太多
七萬幾張

好撚慘 都未玩到又死

唔係
我up 9幅都等成分鐘

公主都中伏

正月皮正啲

笑死個倒數大聲到

lihkg up圖唔係用lihkg ser

正月真係

Gen1 印尼話collab黎

咁我一陣天使upload完Twitter再慢慢up上連燈
雖然up左都係冇like

屌咩 呢個係拉細聲左都勁大聲 玩夠未

學多種語言

作為一個和服控嘅人黎講
件正月皮真係正到我野都講唔到

原來係我自己廢

救命好靚

我load圖冇事
應該係你個網問題

有無內幕?

真

好靚呀！

天使同呀星同款既話實開心死佢

Naaaaaaa!

公主件idol衫幾靚

個頭大到

btw 對手瘦到成條柴咁 陰公

破哂圖

幾靚

個頭好大

公主巴呢

點解會同第一次3D個陣一樣大頭究竟邊個整3D

公主連果幾十秒都跳唔郁

睇住條腰呀

跳兩下都企唔穩

L返個m

小心呀公主

要入返後台吸氧氣

病

跳一下都好似就黎仆親咁

病弱EX

小粉紅細個嗰時個個都食36奶粉大㗎

頂住唔好咁快精盡人亡

有人叫你自我介紹咩？

連公主都墊大對奶
等陣天使會唔會呢

原來無sub拖華 sub了

好紅

公主圖都出唔到 要快d好返呀

打交了

直接猩猩化

喺街睇圖都boki了
返到去睇返片死撚緊

世界大戰抹黑宇宙了
can you feel?

唔怪之得啱啱冇黎

天使個封面都透咗成個身

靚到野都講唔到

好似P個頭上去咁

個頭比例真係好怪

麵包狗個待機台睇到眼都痛

放低twitter大家幫你like

公主巴份工都俾你搶埋

idol衣裝有升級效果

不嬲唔做呢d野

今晚撞車現場........

即刻諗到銀魂

公主巴忙緊操練隻手

No啦
身バレ

小兒麻痺玩jump king

公主 完

玩jump king個個都小兒麻痹

天使件衫有機會打贏towa

4期生最後の壁が

おかゆ小兒麻痺

又要打J

鹹濕仔集合

以為係健屋X綠仙

我閂連燈先
我要cap百幾張圖
一陣慢慢upload

其實得3個款, 只係細節唔同

未算既，不過鳩跳，冇咩可能睇到通關

辛苦了

你不如之後拆幀

又唔留底

直接down片攞frame啦

認錯人?

佢都唔打算過關 雜談先係主角

咁似天使既

我都認錯

兔仔 同35有得鬥

雪媽又接住開台, 想沖個涼都唔得

てぇてぇ

ppt 結他掛係度好地地趺落黎

比ollie傳染咗

非V

一邊睇阿祭玩，一邊聽兔仔整野食，耳仔好忙

劇透

天使都比個倒數聲伏到

個個都比佢倒數個聲嚇餐死

PPT又中首播爆音

LLC

好得意

8歲

今日二動 正！

又呀祭做狼

原本想笑 但入去見到係おかゆ

其實整得好好

絕壁

平

真係平

好似3周年直播緊

幾可愛..

都係平的

唔係平板

係唔係應該講夠真, 平

砧板

oh
真係認錯咗

無pad到

救唔番絕壁

btw 平反而仲好睇

やはり胸は永遠のゼロ

咁都唔叫平？

平到

一馬平川

好狗

可愛

BoingBoing

對翼

Russia 個隻先係真。平

真係平到咩都冇 但係好可愛

不錯

屌你地一d尊重都冇

不得了加推了

ppt

個手勢

天使係4期入面最靚！

DD

可以同我露正面硬碰硬

cap自己圖

佢有波先係最大嘅唔尊重

慘！

珍
成班都0尊

特色黎
唔平先叫唔尊重

你仲狗過我

近距離心貼心

幾時將L2D個樣換成呢個

10點 8個台

屌你硬碰硬

貼貼，貼到實一實

屌你

公道d 天使平得好睇喎！

AZKI橙到

阿雞要污染TMT了

比啲尊重

一啲空隙都冇

因為特色黎

等陣有7個台開

肥都可以肥得好好睇添

8個 有一個會限

好明顯cut會長screen cap

小天使可愛到...
好想摸對翼

轉場睇陣空媽再睇牙船

rbc個會限唔計落去喇

睇老母又要睇船陣間仲有老師asmr

張圖好嘈

又比祭殺

咩事㗎

張圖有聲

唔知wow左未，戰機少女新game好多木口客串

不得了加推小天使了

原來係咁排

OSHIO幾時比返對大奶奶小天使

終將成為六花巴

完了

再改名?

有

但係個作品本身

口德 0

大小姐同我船要人

ps4開始我全部100%

(胸の増幅)できないよ

口德 -100

老母要人

狗放棄左 轉雜談

Chatroom係咁串子兔音邊到清楚邊到神様

多野睇到

自己科水賄賂建模師啦

10點半加埋會長

呢個角度望落去其實係有

roboco oshi?

AA cup

睇船長, 係開心既

兔仔整得好靚

翻睇會長凸Moona先，miss左

又死

係未又有負片狗睇

ahoy

多人到要開實Q MODE睇

肋骨唔係平既

子兔音同azki真係好大對比

到底有幾多個人係真清楚

希望會長聽日fo4耐久100萬

會長

dd

會長995

貓狗兔35船鬼狐，一陣又有龍心

是

助かる

會長偶像服好似同團長同級

正到

得公主大頭症

今晚去到聽朝頂盡都係997

真係跟大細

會係飛高post俾人屌死

佢個身太細

開耐久咪1m囉

開波

牙祭老江湖屠清楚組

愛得好扭曲

係你先會比人屌死姐

貼埋頂帽

胸肌

35

【#Crossick】"伝説"のお泊り配信から一周年！

35p

towa d動作表情真係最到位

得左耳有聲

明明我都係推得兩個都俾人屌

殺晒清楚咪佢最清楚囉

珍

界面變左

雪媽把聲好似好返

會員車x4 車毀人亡

船長得萬四人, 要人

牙船扮得幾得意

FBK果隻咩嚟?

lamy老母得8千人呀

撞車撞到咁

Un腳仔

大小姐遲到

船長廢到

14000都要人 咁35呢

係咁拉長拉短觀眾死了

大小姐都開埋啦

有冇人引導船長入屠殺線
屠殺線D歌先好聽

船兔個啲冇20000佢地都會告急的

隻驚係真心難玩

have toｆｕｃｋ

大小姐

都未開始玩

35 jm9

去曬睇redive

唔係完啦咩

依加完

勤力鬼
我而家有哂證據, 卍組肯定係同享時數

之前aqua 小學生開台, 百鬼就失蹤
而家到百鬼渣大旗

起碼有10架會員車

桐生會已經笑緊

Azki行街狼

由佢開多陣先殺

玩咁耐殺得1個

幾時訓

我#575個留言自己都見唔到咩玩法但係係回覆姬巴又有

做乜d會員車用係freechat到?
係咪無腦?

bug黎
連仔唔fix

個作者有新片

好快又有得睇佢邪道摸波抽老婆

大福近左

玩真假誤ban戰術，玩分化

今次idol 服 D腳真係真係幾好J

自首揀咗睇 Redive，無睇到 4期 Idol服
Pekora 呀妹美美 6星才能開花

趁宜家快D引導船長入屠殺線

同1時間5~6個灰紋玉砲
我諗只有弱智先做得出

AZKi 0殺狼比人投走

頂帽冇左

有料業務連絡

風になる

珍
佢岩岩對手玩弄於股間....股掌之中先岩

一定係做大愛撚㗎啦

大小姐第一首竟然唔係空色

有冇cap圖

ラミィ除咗頂帽

估唔到船長是歧視者

お嬢

大小姐唱風になる

玩分化都去正常直播製造混亂啦
freechat得桐生會分條春咩

船殺左怪

咪好 入屠殺線唔洗顧住良心

HK1996
俾人爆AC?

船長殺第一隻啦

點解好似見到正字超人

35啲英文

船長和平end已完

大小姐個音源又窒咗下

皇上玩on9 game
同牙狗個款同一系列

認字特警？

jaso

本身佢地打咩

係咪輝蛇

大小姐個音源次次都跳線.....

是大麻，我加了大麻.jpg

灰會章即係第幾層級會員？

新會然

新會員

其實皇上玩緊隻驚要點玩

真又好假又好
如果想扮香港人洗 咁樣真係柒到冇朋友
又尷尬

係呀 我講緊你呀低能中國人

Database巴打

比黑化牙狗嚇左下

輝狗人少少出嚟認咗佢

話說用咩DB

活動小丑

からくりピエロ

狗開唔到game又癲左

我船世一

FBK

皇上玩到咁

個改名風格似香港
咁唔排除係腥港人黎嘅

有冇人DM佢問下係唔係俾人爆ac

有必要就cap等回報比會長喇

睇黎今晚會玩OBS效果
玩足一晚

青鬼

兔仔女子力好高

船長升Lv有咩用

屌皇上夜媽媽咁玩法

miko plan左同wtm一齊搵翼既collab

大小姐啲歌係咁斷

巴打有無list o黎睇下?

ころさん？？？？？

cls

狗同狐

啲source成日甩

開埋FBK台, 雙重享受

唔好再搵啦 搵咗咪又係lost 留返啲比人啦

gamers今晚好恐怖

雪媽以支平野黎

lamy個新界面多左咁多野食

想娶兔仔做老婆啦

狗推

一係就比人爆AC
一係真係憎會長

咁上次佢個箱對翼係邊個？

皇上玩個恐怖驚 同狗呢兩日玩既係同一作者
JS得黎美術風格好靚

開account上連登

係個source問題定佢部腦問題

咁大鑊，認字特警俾人假冒

STARDUST D歌詞?
好恐怖, 是咪團長做左D咩

預左班人會咁做啦

仲未知

原來係nga假冒，差啲怪錯人

咁有咩用

等我地起錯底掛

我比較好奇班會員車頭先打左咩比人發現

咩FBK隻GAME第二輪咁膠既

其實我都想知

跑呀跑呀跑呀

想扮亂BAN人

唔想po火雞成個schedule, 淨係cut依一忽啦

琴日睇左陣狗玩
都係JumpScare+D美術幾特別
但好似無野玩

扮ban錯/搏拎mod

呀狗嚇親我

好恐怖

?????

殺得算快

推呢個

其實會長第一眼應該睇係未綠牌先

牙狗玩咩

Lamy show緊依支喎

佢哋以為有香港台灣mod 改成香港名就有用 會唔會太低能

好似好多會員車下

又出現大量會員車囉

LAMY飲酒飲得好仁

KEY左上去一開頭係佢個支

扮成本人，唔好被ban
扮成本人，抹黑本人
對面稱為擬態車
Twitter都有好多擬態ACC

大屠殺

兔仔張地圖真係整咗成日

頭先係用平價米果支
呢支用山田錦既

BAN慢小小呀
睇唔撚到呀

Moona 個stream玩到咁煽情嘅

同1時間10個灰紋玉砲
依個機會率有幾多?

又係明利? 清酒而言應該唔出名吧

其實好平

0

真係幾叻叻wor
俾錢做炮灰

每日一loop

笑死 洗左幾錢on9仔

boa

YT MUSIC有冇?

好撚高質 本社都未見過生日會咁玩

總攻擊

洗左幾多錢唔係問題
問題係要出到會員車, 資助人地自己做炮灰真係幾好笑
錢多定錢少都係落左V袋

犬夜叉真係好多好聽既歌

睇屠殺仲好笑

會出抱枕WOR

會員車總攻擊

唔係講笑 好撚高質 建議大家快d入去睇

D會員車熄左定死左
成班垃圾

總攻擊
係咪攻完今次就滅國

Boa唱啲歌本身就好聽

變返普通車

你見到英文名，加啲望落奇奇怪怪嘅日文comment就9成係毒撚車

我淨係想快啲飲到老母嘅味道

比錢入會嘅攻擊
我真係睇唔透

cover可以收皮 id果邊已經屌打

好誇張
真係好有heart. 好有面

係咪弱撚智
比錢人洗 懷疑係賣會員acc果個建議

一入去就喊緊
係咪堆friend拍咗片俾佢

Moona Birthday Project

佢中意飲辛口勁酒吧
即係雪民都中意飲

總攻擊都唔work 唔知佢地會用咩借口呢??
Expectation Management 都唔識抵你俾人笑

一陣睇番

Cls

認字特警本人出現係free chat

高橋niki?

老母脫了

moona喊死咗

車係唔係死晒

moona哭成狗

實話ban錯人 製造分裂啦

段野高質到咁，唔喊先難

次次都超時空因果律武器點頂

Copy Paste天使

一陣完咗真係要再翻睇 屌打cover d垃圾片

JasoHK1996
@DW wong yes im real, i think some mmmooottthhheeerrr fffuuuccckkkeeerrr use my name to spam

即係支那仔改名同ICON扮其他會員?

哩幾支應該好快斷市
明利真係賺到笑

無錢了

會長真係好鍾意天使

大小姐ahoy

聽住百鬼唱歌等心心

船長得左

睇緊有冇誤BAN

隔離兩個要係咁氹佢

終於得米

明顯係

清油KOL

moona喊到

ayame ahoy

段野太高質
無2個人係隔離睇住真係喊到收台

牙鬼

我船大小姐貼貼

清酒又真係未必 唔係個個都好
不過梅酒呢D合家歡酒款一定清袋

上freechat講野，有人應你未無比人ban

我好想知 佢哋吹到1M玩總攻略 但係日日仲玩消耗戰做咩

有冇人飲過

去fc問人睇唔睇
或者自己F5睇下個cm仲係唔係到

Ahoy

船鬼雙推大狂喜

貴嗰啲應該唔會難飲得去邊嘅
不過買唔買到都係問題

第一次聽到咁清楚嘅ahoy

又諗起華為

今晚啲時間真係好唔夠用

太睇少日本人飲酒量

網上買開, 茨城既酒真係好少見
日本酒咁多廠, 香港冇代理唔奇

怕醜鬼

未到仁叫位

依幾支香港好似易買

好似好怕羞咁

有個叫香港獨立嘅spam慰安婦

我諗到了 開多個未LOGIN既browser睇下個CM係唔係到就OK

盡左力

見到有個車叫HongKongIndependence

かわ余

大小姐d唱腔

有另一種風味

一啲都唔仁

我個意思係清酒口味同其他酒一樣都好多元
佢整個風味唔係個個岩
我飲威都飲過D唔鐘意嘅風味

百鬼首ahoy好正

睇完段嘢⋯再望番Cover 為本社人整嘅生日企劃⋯

大小姐好CUTE

未聽過咁好笑既Ahoy

怕羞，可愛嘅交集
完全將百鬼嘅可愛表現哂出黎

你其實試下SC出唔出到信用卡畫面咪知

笑定唱

donki 有賣百年梅酒
不過香港賣嘅清酒都好大路

勁怕醜 係度傻笑

大小姐咁可愛得唔得架

好平

お嬢特色嚟

想重睇返

有冇心整一比落去就睇得好清楚

ahoy警察船長仲未入去大小姐度

塊臉應該唱到紅晒

怕羞鬼

咩嚟

到位

唔想click 乜嚟

咁可愛仲警察？

會長好似最鍾意公主嘅動作

個口識噴啲哈哈哈出嚟

心心預備

典算?

等完 真心推薦 你睇完就會知cover有幾垃圾

百鬼首ahoy 係傻笑 怕羞 可愛咁交集
簡單黎講 かわ余

好似每次有人唱Ahoy. 船長都會咁啱出現喺chat

Google acc
1.15人仔一個
好似係

淘寶買AC

唔archive 優先

0交易但10評價，姐係點。所以嚟嚟去去其實都係嗰批人喺度車

睇唔睇都知cover垃圾

都話 愛國係生意黎

咁呢條片嘅level又真係太高，

佢真係好多真心朋友，夾手夾腳先會做到咁高水準

たぶん

有個問題 ytcfilter 如果兩條友同名分唔分到出黎

cover成大間公司vs一班fd幫手一齊整
點睇都係cover垃圾唔肯用心搞

其實係咁叫人參加毒撚車條友係咪有份賣acc

完咗啦 巴打可以去翻睇

40分開始?

一出車就比人殺 有咩意義

Virtual Youtubers討論區（502）

咁以d野朋友做先做到
真係賴唔到cover

一定有

比青龍會練武

56

今日推Po好快

阿喪

韭菜的人生並無意義

HACHI好耐冇開Reality,唱左首

ollie又去左會長度

黃屍

大小姐唱呢首好聽

聽完百鬼呢首建議睇moona段野
高質到傻

扮工俾NGA班賤畜睇

其他幾個都係少唱左

睇埋牙心返去聽先

有粉牌車

56分

高質到癲

屌船長扮初見

睇towa archive了
腳仔軟哂了

好似比青龍會秒殺左
但等巴打group曬 send比桐生會同會長總結下

垃圾YT又轉

好有心機整

真係正到比唔到感想

又到心心

屌 出daily report 咩宜家

係咁嫁啦

睇mod都知cover垃圾

唔知講乜好
我愛towa

心心又行主線

邊段

今日又會嚇幾多次

咁都要比桐生會同會長知青龍會真係有用

屌你yagoo

天使龍講左同一句嘢
想搞四期生off collab，可惜依家搞唔到

r caster?
佢講o的o野好似n支a堆支

搵到咁多人一齊整仲要好聽，成個mv高質到癲
係完全睇得出moona本身為人真係好好人，唔係絕對做唔到呢段片出黎

屌 有486嘅

心心又黎料

真好女仔

閃太快 睇唔到心心d字

雞粉嘅我期待有人整比雞

話口未完又黎料

睇完我都想喊

整炸雞教學？

出最後個credit真係睇到跪係到

牙心剪片又進步咗

心心諗住玩到幾時

牙鬼 吳些華

今次啲畫面好恐怖

呀心自己出game？

會長話上次Rushia，Haachama天使玩朱古力煎腸
話聞落似屎
Rushia同天使都後悔
心心直接食

咁又係既

有無人玩過

心心廚房模擬器

步坦？？

haachama主場

忍痛mute左大小姐....

心心又瞓
haachama又出黎啦

真食開屎